清算保皇狗大行動

保皇狗都撚化左香港人咁耐
仲話支持dq
高官家人出事就開記招
普通學生出事就唔理
食屎啦

平時屌開泛民個班呢？
冇人講就只係屌泛民唔屌保皇狗
一有人屌保皇狗
又扮晒兩邊一齊屌

唔好咁明顯啦

然後選你班泛民入去快樂抗爭
旨意你哋反一地兩檢中國國歌法

泛民打手邏輯: 要屌過保蝗黨先有資格屌泛民
否則你就係五毛

不如泛民打手解釋下選你哋入去做到乜吖?

我唔想選個梁耀忠入去讓個主席位畀保蝗黨梁君彥
唔想選個楊岳橋紥營當抗爭

選個泛民入去屌鳩學生?

民主黨李華明轟浸大生：未汲取馮敬恩經驗 罪犯有悔意仍需受刑 道歉也不能勾銷

LIHKG @ Android

定係選個泛民入去幫新移民爭取福利?

泛民蔡耀昌成功爭取新殖民一年即可拎綜援

LIHKG @ Android

又補選啦，關sir你就fatfat啦
我都想轉部門反泛民
呢排反港獨冇咩錢賺

五毛dewibbg
你個朵臭哂啦
呢招冇用㗎喇